<h1>Hola, bienvenido!</h1>

Para empezar utiliza el comando:
 ### `npm install` 

 Con esto las dependencias estaran instaladas. Luego corre el server con:

 ### `npm start`

 El servidor estara corriendo en el puerto 3000 ahora ejecuta: 

 abre el archivo index.html ya sea con live server o estaticamente

 Ya esta!
